網上報左入境假結婚 幾耐先會做野

見到個人仲on99生勾勾咁係到
究竟入境班廢J幾時先做野

好難證明個喎

有曬結婚紀錄 時間
我知wtsapp對話唔可以做證明
但係根據2者相識可能性
同埋結婚後既居住及出入境情況
要知唔難掛？

假結婚係無表面證據
全靠份口供
告得入係好難
同埋你話假就假咩，唔洗查，唔好on9

理申：前immd, 有收過假結婚既人皮

咁都入到
行船空姐果d全部入得去坐啦

查幾耐先得嫁
見到條友好開心好快活我好不爽
如果你咁講 佢唔認就=點都告佢唔入？
咁玩曬啦 無風險嫁wo

除非班入境腦殘
唔係應該都識分掛

識分同上庭擺上庭打證據
你識唔識分?

假結婚好難搜證，應該咩都做唔到